该委员会建议，人类生殖系编辑应仅限于由单一基因的特定版本引起的严重遗传病，而这些特定版本的基因如果遗传，几乎肯定会导致疾病。严格的新指南为可遗传的人类基因编辑开辟了道路| Tina Hesman Saey | 2020年9月3日|科学新闻
就在那之后，这位总统限制了旅行，仍然被称为偏执狂。全文：托米·拉伦在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼尔·马洛伊2020年8月31日奥兹
与此同时，它限制了州政府管理自己水域的能力。51年后，Cuyahoga河再次燃烧| Wes Siler | 2020年8月28日| Out Online
安纳波利斯住房管理局（Annapolis housing authority）的首席财务官中情局（Cia）库克（Cook）表示，该局限制只支付不到一个月的款项。她因未欠房租而被起诉。花了七个法庭日期证明她是对的|Danielle Ohl，首都公报，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
在线杂货商和电子商务平台正在暂停部分送货上门，限制在线购买某些商品，并限制新客户。为什么我们需要大规模自动化来应对供应链流行病|德里克·普里德莫尔| 2020年7月10日|奇点中心
弗里登本周表示：“即使政府限制旅行和贸易，人们也会在国家间流动。”。这听起来可能是个好主意，但针对埃博拉的旅行禁令行不通| Abby Haglage | 2014年10月18日| DAILY BEAST
他们只局限于伊朗社区，而不是多伦多的其他地区。伊朗同性恋者的枫糖浆圣地| Nina Strochlic | 2014年8月10日| DAILY BEAST
民主党人想要扩大选民，共和党人想要限制选民。兰德·保罗是新的富有同情心的保守派|本·雅各布斯| 2014年7月23日|每日野兽报
任何法律或行政命令都不应限制或限制此类治疗。边缘因素：德克萨斯州共和党支持前同性恋治疗|凯特琳·迪克森| 2014年6月8日|每日野兽
我想知道他们现在是否在考虑如何实施Twitter ID法来限制访问？走开，库尔特和林堡；Hashtaging比Snarking好| Dean Obeidallah | 2014年5月14日| DAILY BEAST
但如果你把它限制在通常适用于天使性别的意义上，我不准备回答。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
因此，对于宗教，为了满足定义的要求，我必须将自己局限于我的祖先宗教。印度铁路三等|圣雄甘地
到目前为止，它还没有遭受任何损失，并且能够通过将贷款限制在一个特定的数字来将损失控制在最低限度。印度铁路三等兵|圣雄甘地
改革的问题是如何限制贵族的数量，贵族的数量每年都在增加。现代法国女性|雨果·P·蒂姆
问题仍然存在，如何让上议院通过一项“法律”来限制自己的权力。大英百科全书，第11版，第5卷，第2卷，各种